攻墓員討論區

有無本地巴打/海外巴打之前考過CRE,知唔知考試程序係點，海外考同本地考係咩分別？

有咩點

咪好似考會考咁

唔洗考照入到.......

jre都考左，你問都半年後先啦